認真 大家頂唔頂得順蠢人？

講緊係佢自己都住綠線仲要係鑽石山隔離果個站
唔明點解會可以咁都錯到
最on9係佢個～ 仲要懶係醒咁撚樣
見到真心燥撚左
到底係我冇耐性定點

Sorry囉

個wallpaper好on9

你朋友一時記錯姐可能 唔使咁燥架喎

荷里活商場

同樓豬做朋友好慘

常識黎架喎大佬
仲要講緊係約睇戲 如果我唔講佢係咪會買撚左兩張荷里活既飛搭緊九龍塘？
痴撚線

係得佢先係咁 其他人係好正常 根本唔會講得出呢啲咁唔用腦既野

連登都係多弱智上
比著你日日對住個咁蠢既人問埋啲白痴問題 我唔信唔會炆
講緊我係完全唔會燥其他朋友
係淨係呢個成撚日同佢講啲咩都可以蠢撚到我燥

蠢唔緊要
蠢得黎仲要叻唔撚切果d先最難頂
返工同屋企都大把呢d人

認真 大家頂唔頂得順樓主？

係 懶醒真係好撚難頂

右邊⋯
封鎖
完全封鎖
Done
好行唔送

教老豆屌西咁款真係摟打

邊個黎

大佬呀你真係醒我都服呀

做咩

想笑佢

河里玉？？

你自己講唔清楚姐 咁都叫蠢

頂唔順 杯鳩佢

sor

浮狗 我嚟

頂唔順 但唔係呢個case
見到啲蠢人以為自己有道理懶閪醒就想兜巴車埋去